有無巴打以前係因為高登而唔再上其他forum?

細個仲on99 咁上緊2000fun,uwants
不斷留言開post 想升績分，改頭像簽名

第一次上高登淨係覺得個interface 好撚樣衰
又單調又無頭像無簽名
但係睇左幾個post,覺得班會員講d 野好好笑
成班人留言都屌黎屌去，好真實

如果係其他forum 屌人神早比admin ban 左，成班人懶係融合友善
再加上d 5p 字睇撚死人

估唔到依家高登已經成為回憶

高登只係一個地方，只要依度所有人都係高登仔，呢個地方都仍然叫做高登